係大埔chill緊，有咩想同我講

游下水先

影夜景要用腳架

祝你早日康復

chill乜撚野

隊咗幾多？